聶德權指個人資料變得「武器化」 正與私隱署研修例

聶德權指個人資料變得「武器化」 正與私隱署研修例

政制及內地事務局局長聶德權在立法會大會表示，政府非常關注起底事件，個人資料現時變得「武器化」，政府正與私隱專員公署研究修訂個人資料私隱條例，為公署賦予調查及檢控權力，期望今年內提出修訂細節。他表示，現有的私隱條例針對資料使用者，並非直接保障被起底的資料當事人，期望修例可針對處理這漏洞。聶德權說，公署共140次去信聯絡刊登資料的網絡營辦商，要求刪除約2500條涉及起底內容的連結，當中七成已被移除。

2020-01-08 15:40:58 RTHK

行得正企得正怕咩？政府而家真係所有政策都要哄住班狗

社交封鎖+起狗底一定要繼續做

又搬條所謂緊急法出嚟阿?

想今年內過？

咁要趁修例前加緊為正義而揭露黑暗

第一個拉莊思明

仲有玩記者身份証嗰個黑警

之前八達通,國泰搞到咁大又唔見政府會做野